今晚我估有二十萬維園，我逐個數架

我由入場就不停內心數，數到20萬